[{"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/191555363", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38411883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38411883/answer/195497979", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u9053\u540e\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21736452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21736452/answer/119789653", "content": "\n\u5404\u4f4d\u6709\u4ec0\u4e48\u8d85\u5b9e\u7528\u7684\u751f\u6d3b\u5c0f\u7a8d\u95e8\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/195172415", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62061157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62061157/answer/194898531", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5370\u5ea6\u4e0d\u73cd\u60dc\u548c\u5e73\u53d1\u5c55\u7684\u673a\u4f1a\uff0c\u4e00\u518d\u6311\u8845\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32328887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32328887/answer/195350893", "content": "\n\u5e7f\u5dde\u9ed1\u4eba\u95ee\u9898\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26013330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26013330/answer/195466065", "content": "\n\u5973\u751f\u5316\u5986\u524d\u540e\u533a\u522b\u80fd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/194780016", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61634668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61634668/answer/195658965", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6076\u5fc3\u573a\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20784082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20784082/answer/195180646", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u4e0d\u7528Visa\u6216Mastercard\u7684\u4fe1\u7528\u5361\u6216\u501f\u8bb0\u5361\u652f\u4ed8\u901a\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62032323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62032323/answer/194710981", "content": "\n\u5982\u4f55\u5c3d\u53ef\u80fd\u7cbe\u786e\u5730\u79f0\u91cf \u03c0 \u65a4\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62094274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62094274/answer/195260037", "content": "\n\u5b66\u9738\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u9738?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62168605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62168605/answer/195448336", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7535\u5f71\u300a\u609f\u7a7a\u4f20\u300b\u4e0d\u627e\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u6765\u6f14\u5b59\u609f\u7a7a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61936245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61936245/answer/194364064", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u8fdd\u6cd5\u300d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62112909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62112909/answer/195227657", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c 666 \u5374\u4eba\u4eba\u90fd\u4f1a\u7684\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62162586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62162586/answer/195447775", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u4e14\u6210\u7ee9\u597d\u7684\u5973\u540c\u5b66\uff0c\u73b0\u4eca\u72b6\u6001\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/195283882", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963045/answer/195381325", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4eba\u4e0d\u5e0c\u671b\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u6d41\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/195201103", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32328887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32328887/answer/195296248", "content": "\n\u5e7f\u5dde\u9ed1\u4eba\u95ee\u9898\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171975657", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/194992338", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28524699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28524699/answer/179942621", "content": "\n\u5982\u4f55\u5ba2\u89c2\u8bc4\u4ef7\u5f20\u536b\u5065\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62094274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62094274/answer/195282100", "content": "\n\u5b66\u9738\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u9738?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62159873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62159873/answer/195388120", "content": "\n\u5982\u679c\u4e0d\u62c9\u9ed1\u55b7\u5b50\uff0c\u4ee5\u5fb7\u670d\u4eba\uff0c\u9891\u51fa\u5e72\u8d27\uff0c\u80fd\u5426\u4ee4\u55b7\u5b50\u9ed1\u8f6c\u7c89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47390312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47390312/answer/193333010", "content": "\n\u6c89\u5f97\u4f4f\u6c14\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62095976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62095976/answer/195368690", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u4e0d\u5f7b\u5e95\u62d2\u7edd\u540c\u4e8b\u4ecb\u7ecd\u7684\u76f8\u4eb2\u5bf9\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22290804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22290804/answer/194804066", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u5fb7\u660c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62126173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62126173/answer/195622189", "content": "\n\u6e05\u534e\u548c\u6e2f\u5927\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158698/answer/195506307", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5170\u6842\u574a\u897f\u73ed\u7259\u7537\u5b50\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u5b50\u7684\u516c\u5171\u573a\u5408\u4e0d\u96c5\u89c6\u9891\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29578032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29578032/answer/45897944", "content": "\n\u5c31\u5730\u7406\u6761\u4ef6\u800c\u8a00\uff0c\u4e2d\u56fd\u76f8\u8f83\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u52bf\u548c\u52a3\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62159873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62159873/answer/195556081", "content": "\n\u5982\u679c\u4e0d\u62c9\u9ed1\u55b7\u5b50\uff0c\u4ee5\u5fb7\u670d\u4eba\uff0c\u9891\u51fa\u5e72\u8d27\uff0c\u80fd\u5426\u4ee4\u55b7\u5b50\u9ed1\u8f6c\u7c89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35803240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35803240/answer/88493194", "content": "\n\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u5b69\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u79c1\u4eba\u4f1a\u6240\u8ba4\u8bc6\u6743\u8d35\u5708\u7684\u5b50\u5973\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58751501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58751501/answer/195144324", "content": "\n\u540c\u5b66\u4e2d\uff0c\u90a3\u4e9b\u5b66\u4e60\u4e0d\u597d\u7684\u7f8e\u5973\uff0c\u6700\u540e\u90fd\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22840991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22840991/answer/195391064", "content": "\n14\u5c81\u4e00\u5929\u80fd\u559d1\u5347\u725b\u5976\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51035814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51035814/answer/195366551", "content": "\n\u201c\u5ac9\u5992\u201d\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/195098222", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62065687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62065687/answer/195650941", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5feb\u901f\u6551\u63f4\u662f\u56fd\u5bb6\u5e94\u505a\u7684\uff0c\u516c\u6c11\u65e0\u9700\u611f\u8c22\u56fd\u5bb6\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38182938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38182938/answer/173800262", "content": "\n\u7b11\u6c14\u662f\u5426\u7b97\u6bd2\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/182098283", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49640789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49640789/answer/195290307", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60361728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60361728/answer/195443556", "content": "\n\u4f60\u6700\u540e\u6094\u770b\u8fc7\u7684\u4e00\u90e8\u5267\u6216\u8005\u5f71\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/195267737", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36575367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36575367/answer/146946871", "content": "\niPad Pro \u9002\u5408\u5b66\u751f\u505a\u7b14\u8bb0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158698/answer/195436064", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5170\u6842\u574a\u897f\u73ed\u7259\u7537\u5b50\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u5b50\u7684\u516c\u5171\u573a\u5408\u4e0d\u96c5\u89c6\u9891\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41372112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41372112/answer/195393169", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5199\u51fa\u6765\u8ba9\u4eba\u5c34\u5c2c\u5230\u8138\u9178\u7684\u6587\u7ae0\u6216\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20450088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20450088/answer/195423744", "content": "\n\u80fd\u5426\u4ee5\u4e00\u90e8\u7535\u5f71\u4e3a\u4f8b\u8bf4\u8bf4\u5bfc\u6f14\u7684\u529f\u529b\u662f\u5982\u4f55\u4f53\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61821569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61821569/answer/195521093", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u540e\u5dee\u5f02\u975e\u5e38\u5927\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27288472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27288472/answer/195318818", "content": "\n\u7537\u5973\u88f8\u4f53\u5bf9\u5f02\u6027\u4ea7\u751f\u7684\u8bf1\u60d1\u4e92\u76f8\u5bf9\u6bd4\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u5177\u4f53\u7684\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58751501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58751501/answer/195173538", "content": "\n\u540c\u5b66\u4e2d\uff0c\u90a3\u4e9b\u5b66\u4e60\u4e0d\u597d\u7684\u7f8e\u5973\uff0c\u6700\u540e\u90fd\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27776546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27776546/answer/195397157", "content": "\n\u51e0\u4e4e\u6ca1\u6709\u62cd\u8fc7\u70c2\u7247\u7684\u5bfc\u6f14\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26883788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26883788/answer/193487816", "content": "\n\u4e0b\u73ed\u540e\u966a\u5b69\u5b50\u73a9\u4e00\u4e2a\u5c0f\u65f6\u5c31\u89c9\u5f97\u7d2f\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62065687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62065687/answer/194417930", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5feb\u901f\u6551\u63f4\u662f\u56fd\u5bb6\u5e94\u505a\u7684\uff0c\u516c\u6c11\u65e0\u9700\u611f\u8c22\u56fd\u5bb6\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59363782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59363782/answer/195346456", "content": "\n20 \u6216 30 \u5e74\u524d\u7684\u65f6\u4ee3\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6301\u67aa\u62a2\u52ab\u6740\u4eba\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62159873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62159873/answer/195324881", "content": "\n\u5982\u679c\u4e0d\u62c9\u9ed1\u55b7\u5b50\uff0c\u4ee5\u5fb7\u670d\u4eba\uff0c\u9891\u51fa\u5e72\u8d27\uff0c\u80fd\u5426\u4ee4\u55b7\u5b50\u9ed1\u8f6c\u7c89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921038/answer/195310333", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6bd4\u53cd\u6d3e\u8fd8\u6b6a\u7684\u4e3b\u89d2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/194955366", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61708734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61708734/answer/193033417", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u7ed9\u7518\u8083\u9b4f\u7965\u7684\u56de\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62061157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62061157/answer/195441824", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5370\u5ea6\u4e0d\u73cd\u60dc\u548c\u5e73\u53d1\u5c55\u7684\u673a\u4f1a\uff0c\u4e00\u518d\u6311\u8845\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62095976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62095976/answer/195302573", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u4e0d\u5f7b\u5e95\u62d2\u7edd\u540c\u4e8b\u4ecb\u7ecd\u7684\u76f8\u4eb2\u5bf9\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61936245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61936245/answer/194531015", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u8fdd\u6cd5\u300d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920951/answer/193433633", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u5730\u7406\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/195146441", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62068449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62068449/answer/195040752", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u4e00\u9152\u5e97\u5f00\u4e1a\u906d\u5341\u51e0\u4eba\u6253\u7838\u8fd1\u534a\u5c0f\u65f6\uff0c\u8b66\u65b9\u4e8e\u4e00\u5c0f\u65f6\u540e\u5230\u8fbe\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62094274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62094274/answer/195136267", "content": "\n\u5b66\u9738\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u9738?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62057938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62057938/answer/195120310", "content": "\n\u4f60\u6709\u88ab\u4e0a\u53f8\u9a9a\u6270\u8fc7\u5417\uff1f\u5982\u679c\u6709\uff0c\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61970370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61970370/answer/194619333", "content": "\n\u5728\u5065\u8eab\u623f\u88ab\u642d\u8baa\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/120388652", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119505/answer/195549352", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u7684\u5fae\u535a\u6587\u7ae0\u300a@\u5370\u5ea6\uff0c#\u754c\u7ebf\u5373\u662f\u5e95\u7ebf#\uff01\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20480907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20480907/answer/91115000", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u767d\u9e7f\u539f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52966939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52966939/answer/195397004", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fb7\u56fd\u5ec9\u4ef7\u8d85\u5e02aldi\u6765\u534e\uff0c\u5b9a\u4f4d\u8f7b\u5962\uff0c\u76ee\u6807\u5ba2\u6237\u4e3a\u4e2d\u56fd\u6210\u529f\u4eba\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60757532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60757532/answer/195406657", "content": "\n\u5728\u706b\u8f66\u786c\u5ea7\u8f66\u53a2\u91cc\u7684\u5973\u4eba\u5f53\u4f17\u54fa\u4e73\u4ed6\u7684\u5c0f\u5b69\uff0c\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u63d0\u9192\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22443712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22443712/answer/195144067", "content": "\n\u865a\u6570 i \u662f\u771f\u5b9e\u5b58\u5728\u7684\u5417\uff1f\u8fd8\u662f\u88ab\u4eba\u4eec\u521b\u9020\u51fa\u7684\u6570\u5b66\u5de5\u5177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/191889477", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60920114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60920114/answer/195540087", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u767d\u57a9\u7eaa\u505a\u4e00\u684c\u5bb4\u5e2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53539904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53539904/answer/195307878", "content": "\n\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u7684\u4e25\u91cd\u7a0b\u5ea6\u662f\u5426\u88ab\u5938\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51326409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51326409/answer/195518703", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u4e0a\u7684\u8f6c\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61495540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61495540/answer/195541438", "content": "\n\u770b\u5230\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u8bf4\u8f66\u957f\u671f\u4e0d\u5f00\u8981\u67b6\u8d77\u6765\u56db\u8f6e\u79bb\u5730\uff0c\u8fd9\u6837\u5230\u5e95\u597d\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25689218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25689218/answer/195365095", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u4f1a\u5f97\u5230\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u7537\u6027\u7684\u652f\u6301\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62139993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62139993/answer/195305530", "content": "\n\u5362\u6b63\u96e8\u5bfc\u6f14\u4f5c\u54c1\u300a\u7edd\u4e16\u9ad8\u624b\u300b\u662f\u5426\u5168\u5728\u6a21\u4eff\u5468\u661f\u9a70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31222342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31222342/answer/192797274", "content": "\n\u540d\u6821\u6bd5\u4e1a\u7684\u7537\u6027\u5728\u62e9\u5076\u65f6\u662f\u5426\u770b\u91cd\u5b66\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119482/answer/195280384", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920951/answer/195027663", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u5730\u7406\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171298519", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58097768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58097768/answer/195181636", "content": "\n\u841d\u8389\u5e74\u7eaa\u5927\u4e86\u6216\u8005\u8001\u4e86\u4f1a\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62107809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62107809/answer/194705852", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u5728\u6ce2\u5170\u534e\u6c99\u6f14\u8bb2\u65f6\u79f0\u300c\u8981\u634d\u536b\u897f\u65b9\u6587\u660e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/191998779", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38040554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38040554/answer/195321320", "content": "\n\u5992\u5fcc\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53ef\u6015?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55792331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55792331/answer/195287808", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e70\u8c6a\u534e\u54c1\u724c\u7684\u8f66\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/195412415", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51974238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51974238/answer/194745912", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u52a8\u5230\u5d29\u6cea\u7684\u8111\u6d1e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61902951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61902951/answer/194729271", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u624d\u4f1a\u6253\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48002856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48002856/answer/193944365", "content": "\n\u4f60\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5408\u65f6\u5b9c\u7684\u5927\u5b9e\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62165229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62165229/answer/195670870", "content": "\n\u6559\u5b98\u8fb1\u9a82\u65b0\u5175\uff0c\u662f\u5426\u6709\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/195612646", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/194913222", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48676401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48676401/answer/195248636", "content": "\n\u300c\u848b\u4e2d\u6b63\u8ba9\u8bf7\u613f\u653f\u5e9c\u6297\u65e5\u7684 5000 \u5b66\u751f\u9009\u8fd4\u6821\u6216\u4ece\u519b\uff0c\u5b66\u751f\u5168\u90e8\u4e0d\u613f\u4ece\u519b\u300d\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/195611967", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62162586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62162586/answer/195467406", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u4e14\u6210\u7ee9\u597d\u7684\u5973\u540c\u5b66\uff0c\u73b0\u4eca\u72b6\u6001\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27003912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27003912/answer/195705661", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5fae\u535a\u6279\u8bc4\u56fd\u4ea7\u52a8\u6f2b\uff1f\n"}]